小米會唔會升到$30？

want all in

無乜可能

無咩可能 x2

y u here

落返$10就會

一有機構沽就出公安拉人

欣賞你從不變改

隨時上100蚊

Molamola

mola mola

雷布斯話保守睇一倍
17*2=？

3.4

老魔

34

當年錯過左企鵝嘅朋友
宜家有另一個千倍股嘅機會要好好把握

Little rice , low more

會一定會

上100都得啦 遲d 700

ALL IN之後扑暈自己
一個月後醒返數錢數到手軟

邊個大手賣就係叛國
淋病政府將會充公你家產

老魔睇嚟想入，財金台各位手足小心啦

係時候走人

你all in咗就一定唔會

又buy chi na 股
U love chi na confirmed

low more= chi na

大家唔記得1766 中國靈車喇？

X2

腦魔終於出手

target $50

Lowmore出手幫人上車

300都黎緊

老貓all in

短期目標50蚊

34先
雷布斯既保證

之後就隨緣啦

直接去秦城

仆街星期一走晒佢先

老魔幾時入?

more than you thought

等緊你呀,你入埋之後就爆升

30？似乎太睇少雷布斯

$300都會啦

Tencent x Apple

屌你老母老貓係咁開post吹奏
而家北水唔俾買
星期一仆街了

老貓真黑氣石

屌米即出事